【微博熱搜】#35位香港爱国藝人聲援河北

反了反了
點解得35個咁少？！

有啲都唔知乜水

谢谢，一个也不认识，虽然但是，谢谢

白奶

屌 過咗身嘅藝人今次冇計嘅？

黃宗澤不配擁有名字嗎？

依家無人識你呀.jpg

粒粒巨星

聲援咋，假愛國

原來馬壯咁藍

河北有事發生咩
呢班友做謠生事

冇人識你地呀 成日痴香港名

又抺黑祖國 中國幾時有過疫情？

黃子揚係咪搞大女fans 肚個個

原來沒有從來都沒有

同裕美偷情嗰個

你咁都識
佩服佩服

唔好話大陸人
我都淨係識幾個

中国人真係最鍾意用把口做人
原來講句嘢就係愛国

啲蝗心諗， 捐錢啦 dllm. 拍片有撚用咩。

真心好多唔知乜水

有兩個崇洋媚外的漢奸改洋名叫David再叫大衛

果個叫黃子恆
利申兩個都唔識 純粹因為求真精神所以google

黃智賢以前係黑警嚟

顏仟汶？？？
好似未聽過

成日睇佢做戲

好熟口面
專做強姦犯暴躁狂變態佬？？？

係老雞
樓主太後生 定係女?

無人識你啊

人地都知不表態就是表態
喺兒登唔表態要批鬥上綱上線死全家

波士高心諗：咁大整蠱

又係呢班人

肥壯都味識

原來蔡生未退出娛樂圈

靠害

好多明明唔知既而家都一清二楚

笑撚到我噴水

好耐之前睇過佢做戲 但真係唔知叫咩名

yoyo跟親都係衰佬黎既

一個ex數佢
而家個老公就食女王
而家多個ex係護旗手

第二三行嗰啲乜水

河北發生咩事？

哦～～～胡定欣都有份～～～

不意外

垃圾一堆

馬壯係咪第一次出面奶？

梁唯烈 假膠？

李日朗唔係會上D100香蕉嫁咩？
其他主持應該都黃 頂得佢順？

扣除左成日見嗰幾個深藍藝人
屌你其他都唔撚識既

可能佢河北人

咁撚愛國但都比人打錯個名

佢唔係住溫哥華咩

痴線有勁多個係唔識

原來郭少芸 同 李逸朗 藍屍嚟㗎
屌你老母 又改名做 李日朗 百痴

聲援

人地叫梁勁廢
名都唔識

終南山又話支那有疫苗有板南根有蓮花清瘟
唔會再爆發嘅？

無30歲應該唔會識呢隻老雞

聲你老母
捐錢吧

我記得佢係杜汶澤以前條女
係咪已經好老屎忽？

佢好早期係黃

見到有啲意料之外

前年616見過唯唯上街

下，點解會唔識楊明，楊明唔係好撚出名嘅咩

最出名果幾個藍絲藝人果然齊哂

香港藍絲先識佢
係支那
佢什麼也不是

唔怪得佢
我作為香港人望一望個list都只係識三分一

故意唱衰中國？
洗咩你聲援

1月18日0—24時，31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例118例，其中境外輸入病例12例（上海4例，浙江3例，廣東3例，山西 1例，陝西1例），本土病例106例（吉林43例，河北35例，黑龍江27例，北京1例）；無新增死亡病例；無新增疑似病例。

香港

56 new cases and 1 new death in Hong Kong

btw 乜河北好嚴重咩
呢班漢奸偽人想製造恐慌

莊思敏兩姊妹個姓都俾人改埋,對唔對得住祖先

射龍門出老千果條死差佬

越係唔紅 冇人識嗰班, 越鍾意出位 用把口愛國

李日朗條廢物撈唔掂死咗上支那？

愛國？想知有邊個真係拎支那護照定居支那？

馬壯

recorded

得把口. 上去做義工派物資先啦

大陸錢真係易賺
祝賀幾句就叫愛國~

入得tvb, 癡埋愛回家果堆

仆你個街,你話好熟口面
你貼埋圖我都唔撚識係邊個

真係粒粒都係巨星啊

反了反了

十兄弟呀嘛,
阿大都喺度, 阿四點會唔跟住呀

河北人:別他媽的加油了

何勇

河北d天主教徒你夠唔夠膽聲援？
人地撐左好多年，成日俾人打壓
而家個教宗仲唔撐佢地呀DLLM
話承認支共自聖堆主教

微博啲人講野膠到似連登假膠

冇大文豪同人瑞

黃衛兵你估浪得虛名？

第一個係咪屌緊鳩拍蠔

謝謝 一個也不認識 雖然但是 謝謝
首尾呼應？

呢條友做黑警真係入型入格,抵佢係廁格俾人笠麻包袋

都話唯唯 王祖藍 陳小春 係黃

張學友

拍蠔是真心愛國的

我越嚟越憎警察

實際d，捐錢未

噏緊乜鳩 語癌？

屌 逃學威龍個黑警

仲唔捐錢

我都認得幾個
係咪係香港同大陸都冇人識，暗到要靠”愛國藝人”依招係大陸搵金

又可以再清楚d知道邊d係人邊d係狗

你up緊乜鳩
唔表態就係表態
咁連登仔屌班唔表態嘅人咪屌得啱囉

人哋諷刺緊唔表態嘅人全部都係不愛國啊。。。

35個偽人
捐左幾多錢

原來係佢

雖然但是連住用
中國真係多文盲

又係無線班奶共先鋒隊，奶咗咁多年都冇人識，陰功

一個都不認識雖然，但是謝謝
不過都kamkam地

同啲膠官拍手支持醫護人員一樣道理

啱呀啱呀冇講錯丫 你同102係咪院友黎

其實佢哋奶共真係關人撚事，wfc
最撚作嘔係呢班撚人對於自己地方香港一句說話都冇
河北一過百宗就衝晒出嚟爭住含，香港過百宗一句加油都冇
有利益可圖就講盡好說話，少利益就啞撚咗，其實咪更加突顯呢班人係為咩先出嚟講嘢囉

擺錯標點符號都唔應該啦
班友中文程度連小學都冇
Btw 個雖然擺最前面通順啲

蔡奇進去左強國做飲食生意好耐啦

老雞都唔識。。。

成個list最撚失望係見到佢

河北有咩事要聲援？

自己國內報新聞都要寫中國香港
屌你老母真係

呢條做兒童節目嘅白痴仔原來係港共二代

香港日日幾十單確診
點解冇偽人聲援香港？

勁廢忍辱負重 辛苦了 手足

依班契弟奴才舔共屎眼的仆街冚家慘誣蔑支那大國有禍延全世界的武漢肺炎簡直喪心病狂尋釁滋事分裂國家煽動顛覆國家政權恭請偉大支那人民領袖習豬頭下命捉拿並即送新疆再教育營學習勞改終身不得返回陸地依世食地溝油炒韭菜過日以顯厲害了泥的國之威風戰螂出精衰軟必豬

逃學威龍個大Sir

我第一件事睇最尾個名係咪張國榮

全部都係已知嘅藍人

認得呢條友
但拍過咩戲都諗唔到

柒咗仲死頂

邊個位死頂

柒咗就話人院友

黃衛兵唔係院友係咩 就係話緊你

叻喇叻喇
死兜爛兜柒撚到

你柒撚到咁重衝出嚟覆我為乜
係咪想打飛機拎返少少虛榮感

傻鳩人地話你柒就跟人講
淨係識執人口水尾 柒撚到
做咩呀 唔想收通知咩？
咪quit連登囉

問題柒嗰個真係你唔係嗰位ching喎
洗唔洗幫你推文

你咪推囉呢啲垃圾po
Wfc

咁弱智都有權上兒登嘅
但條友19年年尾重提倡緊口號抗爭屌狗
走唔切嗰啲手足都係俾呢種人連累
所以摺埋啦屌你老母TXMIYAMA柒頭黃衛兵

開funson好撚叻呀
紅字好撚威呀
好過你少少咁啦p牌仔
淨係識回自己
咁想推幫你推埋又點話

條俾鳩冇野駁屈埋分身

冷靜啲打番好啲字先啦賤種
仲想屌我啲咩呀
屌我捉字蝨啱唔啱洗呀傻鳩
教埋你點屌喇 當做善事
反正你都坐撚住個腦

捉錯字好叻叻 正一傻鳩黎

真聽話

快 推多啲 等人入黎睇下你個傻鳩有幾趣緻

講經咩我講完話推之後一直都推緊啦
得你冇推啫傻閪
係呀 等人入嚟睇吓我做Eric Ko都好
做咩不推文呀 快撚啲一齊推啦

P牌有撚得推咩 真係弱智唔係扮
Eric Ko俾人炒撚咗啦傻鳩 柒完一波接一波
番去撚狗害死手足你就至叻

推之前記得轉funson呀p牌仔

咪叫撚咗你轉funson囉傻鳩
佢畀人炒咗關我撚事咩
教你呢隻狗洗鬼人請

傻鳩執完沙未姐

開心畜隸不意外

駁唔到？
你都係番去幫你老母執骨算啦
係度獻世

有咩好駁 由頭到尾柒足咁耐嗰個都係你

蔡其俊而家撈緊咩？

#102我都講埋你柒係邊
#103位清都解釋多次
你都仲係唔明
講咁耐你講到我錯咩未呀
淨係識執人口水尾話人柒
算鳩數把啦你

我咪套用番落兒登你班傻鳩度囉
冇奶共冇護旗都要批鬥 垃圾黃衛兵
連支那狗都清醒過你 驗腦啦弱智仔

你就真係弱撚智喇
人地支那狗都知道無表態=表態
咪啫係串緊無表態班友囉
諷刺人地唔表態=唔愛國呀
你條傻鳩連人地想表達乜都唔知就亂鳩咁套用

咁依家兒登仔批鬥緊支那定香港人呀
你條傻鳩係真心冇腦定閱讀理解都係拎U
好彩正負皮都叫正常

屌 講極你都唔明
重點係你呢句呀傻鳩：人地都知不表態就是表態
咁你係咪都認為不表態就係表態呀
係咪得囉 你唔表態咪啫係犬儒囉
批咩鬥啫 上咩綱上咩線啫
正負皮正常？我夠正皮咗啦 講經咩
正皮完先見到你第一句同第二句唔match嘛
我諗大把人都係咁

你個戇鳩仔係咪未出社會
公眾人物背後背負住幾撚多協議你知唔撚知
大財團同政權有幾多勾結你知唔知
出句聲屋企人會出事你又知唔知
唔好咁撚天真周圍吠啦教精你咋柒頭
學人講犬儒？獻醜不如藏拙

蔡淇俊個名咁熟嘅

姜大刀乜水來？

其實退出左好耐

你講嗰啲嘢鬼唔知咩
係度講埋啲山係石頭海係水嘅嘢
好撚威呀 好撚成熟呀
依家重點係屌緊你講嗰兩句嘢邏輯有問題有矛盾啫
我撚有叫班公眾人物出聲咩 死傻鳩
你要對號入座我都冇辦法
講多次又點話 犬儒
見到你嬲到連emoji都冇埋就好想笑

而家痴埋梁思浩度做電台節目，黃極有限

兒登係完全冇虛榮感可言架小朋友
希望你經過今次有所長進啦

真係退出咗就唔會屎忽痕走去奶啊？

做咩即刻扮唔嬲呀
講真同你講咁耐真係曬鳩氣
尤其見到你啲廢老口吻就想笑
十足十啲廢老話自己食鹽多過人地食米咁
點呀死廢老食鹽多過我食米有冇腎病呀

得閒去做多啲善事積褔
因為真係唔知有幾多手足俾你害死咗
死喺個冇腦又當兒登係精神勝利天堂嘅柒頭手上

比比鳥呢
又做左condom?

有心喇 顧掂你自己先啦死廢老
淨係識喺度手足前手足後再加隻喊喊連豬emoji
番去瞓把啦你
串多兩句就畀你話黃衛兵 兒登仔 批鬥etc.
廢老真係唔串得

黃衛兵話人邏輯有問題
我又真係理解唔到啲弱智仔嘅思考方式
你啱 我都係第一次見人咁堅持話人知自己有幾柒

算啦 你條傻鳩鍾意點講就點講啦
自己柒咗死口唔認仲惡人先告狀
話人當連登係精神勝利天堂
咁我畀你精神勝利一下又點話
咪當做善事囉屌啱唔啱聽呀死廢老

個柒頭係真心唔知自己柒 開始有啲同情你

個柒頭？
用吓個死人腦諗清楚先打啦傻鳩
唔記得你坐住咗個腦添
定係有柏金遜呀死廢老

其實大陸人(又或者廣州人)已經冇睇CCTVB三幾年，嫌你無線廢。
偏偏大台男主角，呢兩年唔係SIGNAL wong 就係醉駕明。

咪話緊你囉 費事咁直接啦
關懷弱智兒童由我做起